李啟迪︰劉頴匡你唔好擺我上枱

【隔空還擊】

報名參選 #新界東 的 #劉頴匡
回覆選舉主任查問港獨立場時
指當時是受 #李啟迪 著作影響
同樣報名參選 #新界東 的 #李啟迪
今日見傳媒時隔空回應
呼籲劉頴匡為自己政治主張負責

#新界東參選有林克霖陳玉娥黃兆健陳克勤名單何桂藍楊岳橋陳志全葛珮帆名單范國威名單李梓敬名單林卓廷鄒家成

#2020立法會選舉 #立法會選舉
#新界東

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

李啟迪你等DQ喇

香港民族論作者手足

李生呢D冚家拎拎去打靶啦